現金卷請義士食飯

自推

推

1

無錯
請直接比義士
爭果幾步姐
有時抗爭就係爭你果幾步

2

3

重要

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課